***** Proyecto Bicicletas utilizando Nodejs y Express *****

-Utilizamos framework Jasmine que sirve para hacer test a nuestro Proyecto
-MongoDB y Mongoose

- Para hacer test a API vamos a instalar una herramienta llamada request

-> npm install request -save (con el flag -save para que se instale como dependencia)

moment js

instalado
*MongoDB base de datos noSQL y MongoDB Compass(bastante practicto para hacer pruebas y utilizacion de comando mongo)